5月10日「反佢老母」抗爭成績表

海港城 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
新城市廣場 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
太古城 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
荃灣廣場 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
形點商場 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
apm - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
新世紀廣場 - 商場+藍店拉閘無得做生意，我地贏
黑警拘捕13歲記者 - 比子彈美國做野，我地贏
黑警性騷擾黃子悅 - 比子彈美國做野，我地贏
黑警言語+行為暴力對待記者 - 比子彈美國做野，我地贏
鄺仔被暴徒壓地拘捕 - 比子彈美國做野，我地贏
商場張貼嘲笑黑警販毒標語 - 黑警老羞成怒發狂，比我地撚到一棟都無，我地贏

想問下推到上熱門 可以收幾多錢？

pm咗打手價目比你睇，有興趣打下面個電話應徵就得